點解有d post係fb share出唔到subject + 內容?

eg

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

Push